熱門post建議

做咩熱門有咁多色情topic？
可唔可以淨係開係成人台？
熱門可唔可以無成人台post？

有沒有管理員？

你邊隻閪眼見到熱門有成人台post呀屌你老母
弱撚智

師兄因咩事咁燥